自家魚肉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁白嘅

肉白，如果街市用機攪，有皮同骨

魚骨x親入醫院都唔一定救到你

大家食魚小心d

哽親

啃親

好正